覺唔覺本身廢上到大學都係等收皮

成班on9仔以為上到u就搞掂
就算俾你負碌入到去都冇撚用
本身係廢嘅真係等收皮等quit

好難會廢到QUIT
點廢極都會above 2.0 智商應付到

識大把人唔過2收信

期待